Peremees Hans Karu lut usko tunnist et tema karjapois Marmonn ja Jaan Holzmann löömist nännu ei ole ja ei tiia sest kiige wähemad.
Otsus: Jaan Holzmann maksab 1 rubla 8 päewa sehen waeste laadiku hääks wälja.
Mihkel Marmonni walu raha nõudmine tühja arwata sääl tema mitte tunnistuse läbi palju walu saan.
Tulewa korras otsust kuulama ette telli Mihkel Marmonn Suure Kongutast ning Jaan Holzmann
Mango Marmonil otses 7 Webruaril kuulutud.
pääkuhtmees: J. Hunt [allkiri]
Jaan Holzmannil 14 Webruarl 1890 kuulutud pääkohtumees: J. Hunt [allkiri]
